---
title: Statistický souhrn
date: 2021-11-23T06:52:09.359Z
category: muzi
image: /public/images/uploads/logo.png
multimedia: https://drive.google.com/drive/folders/1h9LCwYUPvOnicVbVw-LWUoycca_s7ARc
---
Naše áčko na podzim sehrálo 17 zápasů (1 přípravný, 2 pohárové a 14 "ligových"), z toho 3 s Janovem. Na výsledné pozitivní bilanci 9 vítězství, 3 remízy, 5 porážek a skóre 38:24 se bohužel více podílí zápasy na hřištích soupeřů, kde jsme při skóre 21:12 dokázali vyhrát pět utkání, jednou remizovat a jen jednou prohráli, přestože jsme během prvních poločasů těchto sedmi mačů nedokázali skórovat ze hry (jediné dva góly dal Chmelík na [Horňáku](https://sokolmorasice.cz/%C4%8Dl%C3%A1nky/2021-2022/muzi-02-horni-ujezd-vs-morasice) a v [Mladějově](https://sokolmorasice.cz/%C4%8Dl%C3%A1nky/2021-2022/muzi-11-mladejov-vs-morasice) po rozích). Doma to skřípalo o poznání víc, kromě přáteláku s [Horňákem](https://sokolmorasice.cz/%C4%8Dl%C3%A1nky/2021-2022/zlatejch-dvanact) jsme totiž v Morašicích prohráli se [všemi](https://sokolmorasice.cz/%C4%8Dl%C3%A1nky/2021-2022/muzi-03-morasice-vs-cerekvice-nad-loucnou) [třemi](https://sokolmorasice.cz/%C4%8Dl%C3%A1nky/2021-2022/muzi-12-morasice-vs-dolni-ujezd-b) [soupeři](https://sokolmorasice.cz/%C4%8Dl%C3%A1nky/2021-2022/muzi-14-morasice-vs-janov), kteří se nakonec v tabulce přeboru umístili nad námi, a remizovali s [dvěma](https://sokolmorasice.cz/%C4%8Dl%C3%A1nky/2021-2022/muzi-07-morasice-vs-dlouha-loucka) [celky](https://sokolmorasice.cz/%C4%8Dl%C3%A1nky/2021-2022/muzi-10-morasice-vs-linhartice) ze suterénu. Bohužel poslední ze 17 domácích gólů viděli naši diváci v neděli 26.9. kolem tři čtvrtě na pět, když Kubeš dokonal demolici [Hradce nad Svitavou](https://sokolmorasice.cz/%C4%8Dl%C3%A1nky/2021-2022/muzi-08-morasice-vs-hradec-nad-svitavou).

Alespoň na jednom tréninku nebo zápase se zastavilo 28 lidí, v zápasech jsme protočili těžko uvěřitelných 22 lidí. Do všech z nich naskočili Ropek a Černohorský, oba přitom vynechali pouze 45 minut, přičemž druhý jmenovaný dokonce trumfnul trenéra v docházce na tréninky. Naším ejefektivnějším střelcem byl stejně jako loni Bureš, kterému na gól stačilo 115 minut na hřišti. Kdo by si vsadil, že nejlepším střelcem bude Válek, asi by na tom moc netrhnul, ale kdo čekal, že s ním metu 7 gólů bude sdílet V. Štancl, ať se přihlásí naší redakci o odměnu.  Náš předstoper si společně s Novákem připsal i nejvíc asistencí, konkrétně 5, a tím pádem vyhrál i i týmovou produktivitu s 12 body. Zatímco nadpoloviční většinu z nich stihl ještě coby obránce, sdílené čelo další statistiky, žlutých karet, dohnal až při působení v útoku. To je jen jeden z důkazů, že si v našem týmu potrpíme na [paradoxy](https://www.youtube.com/watch?v=nMd9UWTALv4). K těm dalším se dá zařadit třeba to, že zatímco docházkoví premianti si nepřipsali ani gól nebo asistenci, z hlavní pětice starající se o naši ofenzivní činnost překročil padesátiprocentní tréninkovou účast pouze Chmelík (a to jen o jeden trénink). Dva brankáři za sezónu jsou spíše pod naším dlouhodobým průměrem. Špinara, který z 15 zápasů udržel 4 čistá konta, dvakrát zastoupil v bráně Kubeš a pokaždé neúspěšně čelil penaltě. Podrobnější info v přiložených [obrázcích](https://drive.google.com/drive/folders/1h9LCwYUPvOnicVbVw-LWUoycca_s7ARc) nebo [zde](https://docs.google.com/spreadsheets/d/12RDBybdIfwAnptau3mS_vyLCJLjbg6utglt7vGg450E/edit#gid=556056943).